[亮劍] 強國世界水上最快兩棲裝甲車 震驚全球

30分鐘攻台不是夢

兩棲裝甲車（廢鐵）

唉屌濕撚晒，唉唔撚驚

下潛 mode !

你地唔識貨
有埋潛艇功能, 三用裝甲車

最快落地府

隱藏實力令敵方輕敵啫

潛水坦克

勁, 潛水

潛艇功能係咪限定技

沉得好快

個軍事迷彩太顯眼 都係太容易畀無人機導彈轟炸

仲有黑煙做掩護

好勁, 三用坦克
地平水平加水底

大技黎
係比美軍射沉前自己潛落去先
咁樣對家又無得計殺敵數

終蟈邊有可能唔贏

點解cctv會播

出名快

人工珊瑚礁

二戰時美軍已經試過既野

唔怕
實戰係車頂坐滿人就無人見到架「車」

下潛速度最快

新型潛艇 美國今次大撚鑊

大家幫手快D follow

Rev.Mahoney佢even一個人幫我地到中國駐Washington DC Embassy 請願，同喺New York Times Square叫人支持我地，但得咁少followers,關於香港嘅內容甚至得20-30個comments,快D follow + 多謝人

兩棲登陸 返撚咗

同問，係咪key佢logo 咋

又玩我？
耕田㗎！

諗起清理河道垃圾架所謂船

大佬，兩棲裝甲車係二戰科技黎，依家都整到咁，有冇再廢啲呀

潛坦

到底支共有冇咩軍事交通工具係無黑煙架

祖國世界第一

一定落度下面！
好快！
上唔到就唔知。
到時見到面，大家打招呼🙋‍♂️啦！

佢同邊個買㗎？
又買好貴野？

去印度旅行團穿咗㗎喎！

海底奇兵

月頭沈咗部AAV7,死咗9個
一入水就仆街

中國軍工質素不意外

改為游水搶灘你仲驚

淨係望到啲黑煙 係人都知架柒頭車係邊啦

AAV講緊美國嗰隻
不過係操作問題

我可以想像到啲黑煙係方便ac-130空中砲艇瞄準目標

一睇就知同遼寧艦同一系列

濃黑煙係因為引擎入咗水，好似俄羅斯坦克競賽T72沖左落水再上返嚟都係狂出黑煙，之後引擎就打柴，燃料燃燒嘅問題

唔知點解沉果下覺得真係好撚7
7到唔敢睇

AAV7係美國海軍陸戰隊用唔關中國事喎

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

全片

出名沉得快

屌比你快過我

喂你又話出名快既

本身諗緊 又真係行得幾快wo 無咩問題
睇睇下唔對路點解架野開始斜

我就講緊呢類車一入水就仆得街
佢可能未睇清楚

好先進，識得轉做下潛模式

下潛 mode ! (永久)

潛落水底雷達探測唔到 又贏

兩棲裝甲車，穿越陽間—》陰間

不過得單程

最尾變左潛艇

LAV 都試過

我部野出名快

係溥儀皇帝眼中咪高科技囉
係現今世代 咪撚柒啦

美軍驚到賴屎啦一定

三棲坦克

潛水艇呀屌

盟軍諾曼第登陸已經用緊

後果自負後果自負

唉，濕撚晒

支那海底奇兵

潛水裝甲車 厲害了

個page冇咗

用咩運過去呀，支那傻鳩

用艦運過去未到已經炸撚沉你啦

由夏門過去？大海黎嫁傻撚，想花式自殺？！

貪污腐敗 真的能打美帝嗎

日本二戰前都已經有

播出街咁搞笑？

中國很強大

黑煙系列

諗起肥仔一跌落渠 就連部單車都失去

係咪黎搞笑

左上寫明央視紀錄片頻道，右邊寫係軍工記憶系列。
播緊畀你睇啲研究過程、失敗經過之類。

即係佢係特登畀你睇。咁都有得cut完擺上網抽水.......

左上寫央視紀錄片頻道，右邊寫係軍工記憶系列。
播緊畀你睇啲研究過程、失敗經過之類

喜歡你讓我下沉

我隻船出名快

咁都出得街？

地獄人間兩棲坦克

海床戰鬥隊

架野係咪有人係入面

唉 濕撚曬

其實美國都試唔少 真係冇咩水可以抽

可以垂直攻擊水底

全球首創

潛艇功能 0/1

用嚟打台灣啱晒啦

係咪有隻雀仔跌落水呀？
有冇人有資料呀？

自己飛落去，還是比人打落去呀唔該？

唔係睇到個標誌以為係笑笑小電影

軍用單車

想知負責揸嗰個走唔走得切

下乜中國開發過程會失敗㗎咩

打仗唔係要盡量唔比人見到嘅咩
啲黑煙多到

又贏

屌!我開頭以為飛機片,睇到一半諗住熄撚咗佢
屌!唔係喎點解會識潛嘅

淨係可以用一次

上上下下左左右右ABAB
解鎖潛艇mode

識咩啊你地
中國人多可以人肉填海
行都行到去台灣啦

美帝一定嚇破膽了

是美制的
是外國貨!

LAV 只係有能力游水，比你過河用
連落海都唔得

竟然播出街

三棲海陸潛裝甲車
厲害了

肥仔跌落渠

嘩！勁到呢！

啲兵仔勁撚驚，應該驚部lego車爆

支那呢架新款潛水艇幾好

識隱形

小熊維尼一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「 維尼，你軍隊又添上新軍備了！」他不回答，對櫃裏說，「溫兩碗酒，要一碟茴香豆。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又偷了人家的技術了！」 維尼睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人家兩棲裝甲車……」「什麼兩棲？我前天親眼見你家裝甲車下沉， 沉得快過鐵達尼。」 維尼便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「 潛航不能算沉…… 潛航！…… 中國的裝甲車，能算沉麼？」接連便是難懂的話，什麼「 自煮鹽法」，什麼「 冒險樂園戰鬥機」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

睇廿秒仲心諗"無野喎"
畫面一轉, 口就up咗呢句

浮潛行三用戰車

唔得，真係好撚好笑！

車裏面嘅人瓜啦？

屍體裝甲

笑到仆街

仲可以變潛艇，領先美國起碼50年

有冇link/圖

震驚全世界，我國強大